# Readme para añadir plugin modificado a la pagina D-APOS 
- Entramos al administrador de wordpress a la pagina
- Damos click en la opción de Plugis / Añadir nuevo
- Damos click en el boton que se encuentra en la seccion superior (SUBIR PLUGIN)
- Seleccionamos el archivo zip 
- Activamos plugin
